[秒回]唔想瞓覺住 入黎9up下

咩都陪你講

好肚餓

聽日要返工返學喎 仲唔訓 你唔係覺得聽朝都有八號呀？

屋企有無野食呀

方加一個禮拜

應該有 但想食m記 又怕肥

咁正

好彩我都唔洗返 不過聽日都應覺落成日雨 有咩好做

我請你

M記唔健康
不過薯條好正 今日偷食左幾條

I miss you

睇戲

I miss you too

你班友仔咪傾計嘈住我訓

聽日返早

自己一個睇咩 有無d好玩d嘅野做 唔想浪費左日假

可唔可以快d返黎呀 可唔可以唔好成日病呀 你阿媽可唔可以唔好明知你阿爸爆過血管又有糖尿，你又肥既情況下都成日煮肥膩野比你地食呀

瞓啦柒頭 早抖

買部switch玩
自己一個行科學館睇木乃伊

設計健康餐單

定係ps4好 switch唔知有咩game好玩除左茫亨同狄爾達

Ps4有gta玩
不過唔好打機唔係好識

不如我地重新開始好冇？

好

唔係錢既問題
但多謝你

咁你食左野未 ？

真係好肥好唔健康 但真係好好味

未啊

打算食咩

仲未訓

雙層芝士漢堡餐 熱奶茶 拎走 順便睇套戲

聽日準時番工

好肚餓 食咩宵夜好?

咁夜唔瞓係咪想生暗瘡

麥當勞for sure

出前一丁加煎蛋

咁仲唔瞓

唔好再提
唔知天氣轉定敏感，勁多粒粒

黎啦除褲

有無巴打買到hkexpress 平機票
好想瞓覺，聽日重要返工

Ok 幫我含

我皮膚都差左勁多

點算好呀

敷mask ?
Deep clean果d

好短 好臭

堅係好嬲 人地啊媽覺得餐餐大魚大肉先係叫好 搞到自己老公高血壓爆血管 執返條命都唔知驚 繼續有咩食咩 個個禮拜出去飲茶食煎炸野 佢個仔我男朋友就越黎越肥 仲成日病 郁d就話頭暈又發燒 唔通同佢講唔好食咁多你啊媽煮既野? 又比人話我針對佢啊媽

已經大過你果條啦喎 要求多多

岩岩打完邊爐
好想去廁所

有無諗過educate下你男朋友健康飲食既重要性
或者同佢一齊做下運動

比人霸住廁所呀 ？

六年黎幾乎日日催眠佢唔好食肥膩野 真係好驚佢遺傳到糖尿 運動我都好少做 但我好少食肉 屋企食得好清淡 遲d捉佢做全身健康檢查